其實要發放現金獎勵下班清潔工etc

屌 真心辛苦哂佢地
見到佢地做到仆街 但啲撚樣就他他條條屌政府屌公司屌港奴
冇佢地真係係咁先

利申撚樣之一